[集中討論]ONEPIECE 海賊王 ワンピース 991漫畫中文

5毛 遠阪凜#3020 手持至少6個連登帳號,請admin跟進

熱烈恭賀牙井當選區議員

唔好回覆呢個post，唔好幫佢賺錢！
會員#3020遠阪凜係連登知名過街老鼠及5毛！
牽涉多單竊取會員資料，宣傳特定網頁！
多次洗版式帶風向，包括慌稱自己是一名抗爭者，扮演手足！
混淆視聽話自己要參選區議會，以及不斷活躍於政治帖意圖帶風向！
甚至協助ddos連登等行為，已經係證據確鑿！
鬼知佢背後有咩動機，總之block咗佢就最一了百了！
請大家留意！

吃驚！！
原來樓主係5毛！！
5毛po 請善用不推文！！

一日到黑就淨係洗版, 帶風向, 69已經扮offline扮出黎遊行
會員 #3020 - 遠阪凜 係連登知名過街老鼠及5毛！
極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
多次洗版式帶風向，包括慌稱自己是一名抗爭者，扮演手足！
混淆視聽話自己要參選區議會，以及不斷活躍於政治帖意圖帶風向！
甚至協助ddos連登等行為，手持至少6個連登帳號，已經係證據確鑿！
鬼知佢背後有咩動機或勢力，其實block咗佢就最一了百了！
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」
甚至唔好回覆呢個post，唔好俾佢有賺錢機會！

該會員以往言論 (13)：

1 .宣傳ddos連登的大陸百度貼吧(太多不盡錄)
2 .宣傳ddos連登的大陸百度貼吧(太多不盡錄)
3 .主張連登行實名制
4 .謊稱自己要參選 但最後冇咗件事
5 .藍屍冷血言論
6 .義士中槍當日開咩白滑唔知乜春嘅垃圾帖
7 .宣傳吹奏大陸cosplayer(太多不盡錄)
8 .轉載來自極端吹奏大陸嘅微博--多啦聯盟
9 .宣傳支那人
10 .宣傳奶共臭閪電影花木蘭
11 .支持國安法
12 .反對正體字 辱罵堅持使用正體字會員為港版狗
13 .疑似兜售連登AC

*********重大新聞*********
NEW .
高登有人爆料(#41回覆)話
連登會員「遠阪凜」以幫其他人開AC之名，使用大量ISP email註冊連登AC，
然後係事主唔知情嘅時候，利用忘記密碼功能奪(偷)回該AC之控制權(#26回覆)
當中疑似呃個人資料用作政治或商業之用途

*歡迎提供更多5毛證據(9-9-2020 updated)

「歷史回顧，無忘初心」

2019年7月21日毋忘721元朗恐襲

我要真雙普選

「文宣」

意見及舉報：

5毛 遠阪凜#3020 赤裸裸支持党安法實施

5毛 遠阪凜#3020 又宣傳殘體字/支那貼吧

請問遠阪凜(狗隻#3020)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
遠阪凜
(狗隻#3020)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

屌skip撚咗貓狗撚jack

睇完呢集，感動既係原來山治有出現

佢應該護緊路飛上去。
照咁睇KING真係要由山治打
索隆多次撞到Q，唔通真係由佢打Q？

芬奇打傻閪八荼，夠可樂，應該一炮KO
娜美果邊有睇頭，烏索普娜美引開晒兩件六子，真係打都正雖然俾人打低過幾獲削晒

所以五毛賊你今日又偷咗幾多個account呀？？

預左跳曬ga la

開宴會 可樂應該無限供應啦

路飛邊度見過暴龍 唔記得

以下內容每次都有更新請細閱！

屌
你
老
母
個
臭
閪

真
係
唔
撚
柒
屌
柒
你
條
撚
樣
係
唔
撚
柒
得
架
喎
！

我
發
現
井
狗
你
條
廢
閪
撚
樣
真
係
冇
撚
柒
用

你
條
柒
撚
真
真
每
次
都
有
新
花
臣
架
喎

不
過
係
喺
失
敗
呢
一
方
面
囉
！

錯
翻
譯
呀
柒
頭
皮
！

同
埋
！
Ｐ
Ｏ
Ｓ
Ｔ
呢
Ｄ
垃
圾
翻
譯
做
乜
柒
！

係
咪
又
想
遲
下
又
開
多
個
柒
呀
Ｐ
Ｏ
Ｓ
Ｔ
！

每
個
翻
譯
都
開
一
個
Ｐ
Ｏ
Ｓ
Ｔ
啦
！

好
撚
心
你
條
柒
頭
明
明
冇
睇
又
唔
睇

就
咪
鳩
柒
發
垃
圾
ｐ
ｏ
ｓ
ｔ
搞
鳩
人
啦

冇
人
想
睇
呢
ｄ
垃
圾
ｐ
ｏ
ｓ
ｔ
呀
！

你
排
版
又
衰
過
人

Ｄ
圖
打
橫
咁
排

順
序
又
成
日
錯

一
時
就
漏
圖

點
解
你
條
撚
屌
係
咁
撚
柒
廢

你
轉
載
百
度
大
陸
人
Ｄ
野
嘅
時
候
你
唔
撚
柒
睇
下
架
？

人
Ｐ
Ｏ
Ｓ
Ｔ
你
又
Ｐ
Ｏ
Ｓ
Ｔ

你
自
己
有
冇
睇
一
次
架
？

定
係
你
根
本
就
唔
睇
Ｏ
Ｎ
Ｅ

Ｐ
Ｉ
Ｅ
Ｃ
Ｅ
呀
？

唔
知
個
版
本
又
廢
又
垃
圾
呀
？

定
係
又
想
洗
版
呀
？

咁
都
Ｐ
Ｏ
Ｓ
Ｔ
得
出
嚟

就
足
以
證
明
你
條
柒
頭
皮

根
！
本
！
就
！
冇
！
撚
！
睇
！
過
！

連
睇
都
唔
睇

咁
你
憎
住
開
ｐ
ｏ
ｓ
ｔ

生
人
霸
死
地
！

請
問
有
乜
為
呢
？

好
撚
心
你
就
死
返
入
你
老
母
個
臭
閪
度
啦
！

你個柒頭真係令我笑出嚟
漏圖呀傻仔